# VRP

Заявка: ролевая видеоигра, повествующая о подростке, переехавшем со своей семьей в новый город, где он неожиданно сталкивается с мрачными и запутанными событиями. С помощью игры можно будет проанализировать поведение пользователей в пугающих ситуация